血耗盡，願能為你得永生，我曾經是定期捐血者

十六歲開始捐捐左超過十次，一直都覺得幫到人又幫到自己，但係半年前唔知點解突然有一日叮一聲係到諗咁多港人捐血係for雙非產子，我知咁諗唔係咁好因為始終都有人要血嚟救，但從此我每當經過捐血站都會有種種藉口塞俾自己 約左人踢波呀，今日未食晏呀⋯⋯等等等等 覺得好矛盾

返完工仲邊有精神捐血
到weekend去做運動都好過捐血
但捐完血果幾日冇得做運動, 浪費左個weekend
所以最後都係唔好捐啦